希望林鄭試下突襲封幾個黨鐵站驗毒

朝早or 6pm

林鄭做野 唔洗你教
一早封關咪無事囉柒婆！

都話去花墟強制驗

識封一定封觀塘

九灣灣-牛頭角-觀塘連站封
Or 封幾班黨鐵全車卡所有人去驗

放工時間觀塘

金鐘: Hello

牛頭角起跑，隨機唔去九龍灣站，去車廠驗，抽完DNA先繼續

返工四人幫

Kowloon Tong

應該封啦，名正言順唔洗返工

My only demand is to work. (Lai, 2019)

7點鐘 駿業里

駿業里 巧明街 鴻圖道

加埋金鐘，中環，灣仔

佢可能覺得好玩，下次封禮賓府玩下